係日本想買對head phone

想要入耳式，但唔想要掛耳仔
筆直500-1000，唔知爸打有冇好推介 鐵三角好？

講下有咩需要 唔係人點幫你

e earphone, big cam, yodobashi都擺撚晒出嚟咪自己逐隻試囉屌

我主要都係聽下流行曲hk band,kpop咁，因為本身冇研究，所以想睇下巴打有冇性價比高既推介

500至1000就不如儲起佢唔好買啦

係唔係一般電器舖都有？個look都幾好

一千幾百分別唔會好大, 不如平平地買隻日本牌字, 碧 SORA ( 高音幾好 ), Co-Donguri 茶樂音人 ( 人聲, Bass 都唔錯 ). Final e1000/e2000/e3000 (人聲勁正, 富空氣感), 不過買行貨差唔多價錢.

LS50或者LS70

認真，用幾個鐘去e earphone慢慢試，試到鐘意先買。
佢放晒唔同價位既出嚟比你試，係一個好好既體驗。聲音其實好主觀，最貴既未必係你聽得最舒服既，唔好執著於價錢高低。

幾舊水又唔掛耳咪final audio e3000/e2000
香港都係唔使五舊

e-earphone

LS70?

依隻有個勾要掛耳仔，不想要這種